我係今日元朗中刀嘅灰衣男

代朋友post

我朋友係今日元朗廣場天橋中刀嘅灰衣青年，暫時有2個目擊證人落口供。希望當時在場目擊到案發經過嘅朋友可以做證人去元朗警署錄口供。或者有相嘅比相，有片嘅比片。

元朗警署電話 36611680 / 36614719
元朗警署地址 元朗青山公路元朗段246號

推

唔係話唔想幫
但要發過夢嘅人自己入狗屋落口供

推 有片嘅請提供

推！

去買老婆餅啫

推!!!

推
早日康復

push

Push
兄弟快啲好返

我去買老婆餅咋喎
當然如果你去發夢就硬係唔去啦

一般市民經過無問題吖

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

幫PISH

嗰時2點幾未開始發夢喎

(集氣)所有人咀咒黑警死全家, 係所有回覆加上

黑警死全家, 黑警百病纏身

目擊證人ar

我無野講

push!

跟本就係之前果個係千色附近比人郁果個咸濕廢老黎

你身型好似好正

Push

pish

嗰時候好多街坊周圍走㗎

支持你告撚死佢

唔好再叫速龍小隊做速龍小隊！係跑狗！

光復香港！時代革命！

朋友：多謝影得未夠好

有冇影低刀手張身份證

咩呀去買老婆餅咋喎

需要推

白衫=警賊
Confirmed

tale care

up

點都推

光復香港，時代革命

唔洗驚發夢而唔去
未夠鍾傢果陣
push

推
祝你朋友 快D好返

傷成點

告到佢坐監！

推
兄弟快啲好返

一係比片

Up

朋友話：驚愛滋病等等。
護士話：唔係冇機會，但機會少，如果擔心既話3個月同半年抽返個血去驗~可以同醫院報定案叫佢安排

唔好去狗屋
有片post出嚟

巴打 我目擊唔到 但你保重身體 祝你早曰康復！

斷到正，重洗乜助証丫
入過你把嘢穩到未？
有對家實中架啦
無既佢都衰把利口啦

Push
巴打

Fb見到有人share左案件編號
大家可以記低follow up

光復香港 時代革命!

推！！！一定要幫手啊！！

好似搵到了

推 呢條廢老一定要收皮

幫推

果陣立場fb live 話13:03分，未發夢

我冇野講

推，早日康復

推
黑警冚家剷

唔係話唔想幫
仲有人信警犬

係時候成立民間防衛隊做返警察應該做嘅嘢

依家咁多證據都證明警察=黑社會，依家嘅警察已經失去合法性

首先可以由集體唔交稅開始

甘整料啦，等上庭

我無嘢講

pushhh

Pish

灰衣男有無律師？有無建議？

728

PISH

OKOK

樓主開TEL啦！主動搵狗又無報案號碼，想點？自投鑼網？

Push for justice

有律師

集思廣益，集中意見，
入黎推你覺得有用既post亦可

[鋪鋪俾狗圍] 入黎放低你既戰術意見

推到有片

話路過

推推推！！！

nothing to say

元朗居民行過見到唔得架咩？

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

有fd住英國既話請叫埋佢地幫手簽petition

幫手推

巴打記住證人係有箴默權
只需要講對案情有幫助的資料
其他一概"我無野講"/"I am not going to discuss my day"

巴打 有無tg

呢單野 依家點？

咩情況？

未冇任何消息

堆

夠唔夠人證/片

乜片同相都冇，只係得證人

屌 果日咁多cam 都無片？

網上都係啲事後片段
最好係成個案發經過，要影到條友出刀令我朋友掛彩

屌 唔係無片下吧？

人證夠唔夠？

加埋當事人得3個

打左破傷風針

再推